唔開

戇鳩?

ho ball

我開親都冇人入
我認真架

替補機制請會然美琴(閃電)開post

美琴開？

收皮啦

小圈子又出公海圍威喂

可能太多人block左我
所以我開親都冇新人

動物台堆田區29

Ho

唔關我事

唔好打搞上進清

ok

我上次開個愉悅部比人食左個post幾時先加返1

你地再唔開 一間我又搶黎開 改名改宗旨了

仲未加咩?

好似係

你計清楚D好wor

收侍奉部班垃圾皮啦

28/29?

直接搜尋動物台,見你開個次加返左?

29？

28

有無人有留名晒D post

28啦咁

一時動物台 一時又動物臺 搵唔返了

玩出公海

人強馬壯

搵到25了,係未加我個個post
應該今次係第29個

咪撚煩啦屌你個閪自己圍內傾邊個出post啦
阻尻住我睇公海野屌你地奶嘴成班煩撚完未?

唔開

咁我開

好

又小圈子讓post

博士垃圾

男人都咁麻煩
快手啦

我唔係男人

你ON9仔嘛

你全家刀系中國人人

真

成班恰鳩我
我唔開

得啦我開啦

你地全部都係食屎狗

又浪費公海資源

一切都係博士嘅錯

搞到我比人扑完又扑

你班垃圾又出黎叫春

你係咪分身

呢條友舊登已經存在
應該唔係佢地分身黎

唔知點解條友成日抽我地水

抽你only

我唔係想抽人水 我只係作為最後的清泉 想守護動物台的和平

肯開未

等我開po

我分身黎

記得叫人返黎

召喚直葉

開啦屌

環保post

法國博士岸鳩

懇求各位唔好再開垃圾post

收到

55

屌牙

26個鐘1個post

又要多個垃圾post係公海

小圈子搞事

又一個垃圾post

慘 又無得開

辣殺post唔好開

搶完又唔開

諗緊名掛

大佬係條街度比少少時間禾ok?

在街就咪搶啦

行緊ins都屌我

我都諗定點歌頌神父

美波幾時先會開到新post

sor囉，以後唔入嚟嚟謝罪

Sorry

要切腹

差個馬鼻

屌

邊隻黑妹5星

唉屌你老母

斬！

有時覺得美雲真係好煩

求詳細

美琴入返黎啦

一直mon緊

邊個想開

1001開

我

神父想

見神父好似想開

佢想吸仇恨 唔好

呢句真

開未

等左好耐

而家唔方便開post
美波幫我開好嗎

好牙
雖然我都好唔想開
但幫你一次啦

love you

邊到cut出黎

屌奶星

諗緊 等等

ps vita隻fsn hf pv

【動物台侍奉部42】健太生日快樂

我想改post名做動物台小圈子ok?

茅所惠

精神病院

巧

諗緊個標題

寵物台撚狗奇蹟日

叫狗竇定屎窟窿好?

雲加終結曼不敗日

狗竇 動物台要有動物

快啦

呢個po1001都未開到

請教下
點可以係其他台撚狗
訓唔著好悶

貼埋個會議記錄牙

聽日返學wor 你

係呀
730要出門了

首先面皮要厚

矛冇問題

開ed

入去講

待奉部關門大吉既日子

會員 xxxx老母入loli台傾ok

曬馬

收皮啦
唔撚想比你地撚
另外我唔會再入嚟
再見

邊有馬

點可以咁小器
大家都係討論下jer

依家已經冇人肯聽下我講

一早話係我錯...
做乜都鳩要咗多口

屌你老母宜家人地班埋馬要撚我阿
我小氣

無post佢點入黎

咪撚再浪費公海資源啦

咁喺度傾啦
精神病最基本定義係對社會有危害嘅人作出區分
如果有人對loli同對母親一樣可以有條道德底線，佢點解會對社會有危害？

我唔走點撚對得住大家

唔好走

不了，我退出埋侍奉部就係唔想完post之後仲要煩
當我輸啦好嘛

博士係咪唔開

你走就真係對唔住我 係咪想比我真屌

神父出黎做埋最後一個職責，正式解散侍奉部第四十三屆啦

如果你啱點解要認輸

多我一個唔多，小一個唔小，係都我走先啦

睇翻我第一句

得啦得啦我走啦滿意啦嘛

我就覺得用社會覺得係,所以就係事實有啲謬誤
係唔同社會都有唔同價值觀,就當呢個係普遍社會都認同既價值觀點解就一定啱?

執柒左佢

我開 等我陣

咁等你開

係指

建議執post

同意

唔開比我開

BB TG 再聯絡吧 bye

你開

44是一個不錯的完結數字

我想同奏泰部人傾，一起回來吧

都係執左佢算...

唉...

孔明進化會變毒撚 大家再見了

想開谷Pm me

你地唔開我開

我唔會忘記大家

約定好了 大家看完神劍亞瑟王就要脫毒不再上討論區了

待泰陪完結我想我要脫宅予

再華麗的語言也敵不過歲月
小學我以為可以做永遠朋友
一升中學就無見過面
而且大家都唔係大家想像中咁需要大家
現實是溫柔的

開左

上lihkg有9成嘅時間都係入嚟9up
而家無咗就真係del app算

屌梨牙

hi

哈哈

哈你妹

諗緊post名

改希望廚嘅金句唔該

救濟的時日已至。謹為施主們解脫至天上吧。

我有罪，不了

把色彩照入雙眼，蜜語頌入雙耳。
將甜蜜潤入口舌，熏香傳入鼻腔。
然後，把亢奮難耐的燥熱帶給肌膚。嗯哼哼......哈哈哈嗚呼呼呼。
台囝其實頭4句翻譯得幾靚

神父成立動物台侍奉國家

開po開到2046都咪得

配上佢個女張圖

月廚與狗不得內進

屌，諗好未

再屈狗我唔客氣了

諗多陣先

有冇啲好戇鳩既標題

博士與狗不得內進

祝福我早日康復

左手哥你病左

大概不會好了

就得,搵緊圖

推定

老母清又俾人搶

慘 又博士

決意出家
侍奉部嘅各位日後再會

我都無開廿個post啦

博士po霸

唔想再入gay post

共勉之

毒撚醒覺了 開始走入現實溝女了

博士係主因

搶完唔開係咩玩法?

咪撚就係

溝博士

開post唔撚洗時間牙

垃圾

訓先

跳未

唔跳ok?

唔ok

計漏咗會然響
1001本應我囊中物

又恰我

係你迫我

開啦

諗緊標題呀屌你

叫狗竇定精神病院呀部長

【動漫臺侍奉部 48】想死的人還是別攔着他好

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

唔答我決定

我認為狗寶襯返動物台個名,而且神父都鍾意用狗竇黎叫呢到

動物台小欖

蘆花

我d post係咪高汁先

係咪叫狗竇

我開架啦

可唔可以 正常小小

萌屬性

數三聲先開ok

你講既話唔可以

一個沉鬱嘅標題，附上一張治癒嘅gif
完美演繹侍奉部嘅深度

三

二

個反差 感受到了

一

開！

笑

屌你老味

屌你老母

開啦仆街仔

有機會都想開次

仆街仔博士陰9我

垃圾博士

呢個post幾時1001

侍奉部終結之時

訓陣先，開左叫我

推！

諗緊第8宗旨

去廁所we we要抹乾淨

開左了

改名叫博士部 博士死毒撚自己玩單機啦

屌，去個廁所就冇左1001

博士用手機搶？

我用帕素高

乜黎

有冇人想開

禾

唔好做壞規矩

屌你

你諗下呢個post點黎先

go

幫我加返第9宗旨:魔法戰爭是唯一神作

左手哥唔比

唔好理,呢個post本來就係唔想開post,而開黎叫人開post

搶左唔開係點撚樣?

Me open

咁開嚕

=.=

弱智!

【動物台動物園50】魔法戰爭是唯一神作

點樣,家陣點

我覺得會有第3個post

我比老母清開,你地兩個又開

鬼叫你搶撚左自己又唔撚開啊

佢講左咁多日話想開嘛

你地自己慢慢煩，搞掂好哂先彈兩個post 出嚟
51我先入嚟

你開過一個,沉左佢地個兩個

依家邊撚個開post

等緊，好似係

話緊左51先入翻嚟，你班撚屌慢慢煩啦

我返loli台了

【動物台統戰部51】博士玩夠未？

51啦

我開 渣正黎做

開撚左3個又開，浪費公海資源都有個極度

投票表決

執柒1票

你開
我地動物台蝗蟲

及早止血好過兩頭唔到岸

等多我兩分鐘 依家開緊

唔得
阻住會話做壞規舉

係 你地都係垃圾

當初呢個post就係攞嚟做壞規矩

毒撚們幾時先會變強

所以我要屌9你地

推定先

好波

正仆街!!!

美琴清係咪想開牙

以後唔撚入嚟

一齊

玩流

推爆依個1001 開2啦

嬲嬲豬比你開囉

唔使
你留返自己開

屌我想開
動物台深夜部 旬果和水野是男人的最後一點甘露

1999

文學野

幾優雅
批准

最後一滴囉

博士快開啦

我基度山伯爵宣佈轉讓開post權限比上條當麻

我先唔想比人屌老母

咪撚玩野啦

美琴清係咪到牙

博士叫你開
你唔開姐系落佢面姐

開你就開啦柒頭

搵無露點圖需時...

一間開撚左又話唔撚入黎架啦

屌你老母啦1=

你地班仆街唔好後悔我版頭自爆啊

bb ho ball

博士出黎面對

收風今次博士冇出手

開未啊

諗緊第9宗旨

on9

又諗on9野

神父唔好叫雞

慘牙

比我開椎名空好過啦

神父

當麻最近還好嘛⋯⋯每日忙碌嘛⋯⋯

點解我明明係1000個陣發表左回覆都冇1001⋯
Fgo post又係咁

on99仔

比D機會人啦

好忙碌 我會慢慢隱退依度

我電腦版粒f5制爛左唔識變返正常

明明限制左回覆時間
唔明點解兩次都可以瞬間連回

美琴Ho Ball

仲以為博士會出手
對博士感到失望

爛JJ咪爛JJ

bye

JJ

咁你開

拿拿聲開啦

咁我開啦

肯開咪

世上從此又多個垃圾post

呢個係世界嘅選擇

我屌你老母阿

嘰~~~

仆街啦屌你老母

諗緊topic，俾5分鐘我

岩岩得閒用電話就1001

我建議大家無貨就真係唔好搶1001

agger

緣份黎

個問題係,淨係睇四天王自high同收埋自己唔接觸其他野

收嗲啦垃圾!

兩樣冇衝突

BTW 我開OK?

關你撚事牙!

佢好似恨左好耐

叫佢接觸下其他野jer

打7你牙

你同邊個講?

要進化牙

大人睇天王番
細蚊仔係動畫入面尋求深度

增加我嘅角色屬性同真係搶兩回事嚟
搵緊圖

系

我乜春都睇

sor 我開左

典牙

1001開 仲想點

你唔開就比我開啦

開jor lor...

賭1億博士1001

誤中1001

執左佢啦

幾時教阻住賭波

講左兩年

美波賠返1億比我
我接受射出黎嗰d

信唔信我開美雲mode牙

我唔賭波的

我玩下咋

鳩up都贏

諗緊

屌 唔好連啦

動物台瑯琊閣

你開囉

無所不知 無所畏懼 無所不談 無所不在

係街唔開

屌!

博士又嚟

美波更新會然list pls

小圈子唔更新啦

開啦屌!

群龍無首

動物台咩咩好?

動物台動物園動物餅世界第一

不了

動物台Dollers

現充部

動物台納鳴村

子圈小台物動

博士咩

我就睇標題決定正負皮既

巧耐無見

要走的係留唔住，無謂哂口水

其實咩事

金閃閃

佢好似其他post都冇出現

佢牙痛冇心情上來姐
FATE GO有冇見佢上線阿

唔知

整完棚牙就會上水架啦

動物台罪歌ok?

玩夠durara
諗緊新野

動物台陸軍情報部第三課

邊個黎其實

罪歌係durarara把妖刀,斬中人可以操控佢既心智

快d開post,我好想分享我老婆既靚圖

屌，搵唔到圖，求其搵張算

唔好呀!!

用呢個

高汁

Dllm臭

斬post 唔好比人霸住個post連開

話我廢青阿啦
上次誤中,今次就同你搶

太阻住
我地約出時間出黎一齊攬住切腹

收皮啦連開幾多個啊 個post頭刻撚埋你個名啊

上你屋企煮飯仔得唔得

我想上美琴屋企多d

我知佢住邊啦

pm me

pmpmpmpm

po呢

唔開 執7

pm
btw留意到美琴閃電消失咗

中途轉gay

廢青

完
咩人都唔見哂

終於結束了

好快又會有新
我相信一定會咁

冇呀
如果唔當e個係

整個動物台fate討論區做外皮,實冇人反我地

實捉到你

乜9 ar

等我諗返半粒鐘再開

有無人想開

睇到先知10001係我，等陣先

仲以為你想執柒佢

又唔係我留言，我點知

神隱開啦

2仔你真係好廢

我差少少中伏

法國老母清唔止傻傻地,連邏輯都冇

又發生咩事

橙 9up下都要比人笑

開post啦屌 酗酒佬

有時間moon冇時間開

秋醇照開？

e個post爆左個點

開個唔開(2)

....
我想問可唔可以開個語無倫次嘅topic出嚟

你開乜都7架啦

開左先算

第一次開po,比少少時間我

忍咗你班垃圾好耐，report

repost左你

離100個post又近一步

未1001

快

2lai係1000殺手

執柒左啦

你開呀

你Tg佢 佢唔開先我開

咪等下，聽朝6點仲未有先開la

屙緊屎
屙埋先開

假如我開就重掌動漫台

咁我就恭敬不如從命

開啦你老母

大便中
等等

老母清又要開shit了...

比lin啊

唔撚比你班契弟打J

等陣

no開shit

要吹奏 fufu

好緊火

推

光宗開吧

跟規舉啦
阻住你開

真係可以?

呢到我話事

比少少時間我

想宣傳套高汁漫畫only 我下次再開

下次開post申請表
Email / Fax / Express(海外地區建議DHL)

痴線 除左主post，仲有副post等有需要既時候推返上黎

會議記錄

會議記錄黎

唉屌你老母入唔撚到FGO

差唔多時間reply

結婚啦

ok 我證婚

想知家陣槍呆up 會唔會抽到黑呆?

我開ok？

一隻驚一長時間經營，就會有好多人比新人補完
我明，呢個係一定嘅事
所以我唔係要插呢隻驚

唔你開 想邊個開?

仲有我偽廚?
我有以fate廚自居?

見你想開

美琴開po 邊個敢爭我屌個

你都無J

開啦 我下次搶到再開

你係咪想試下呀

我有踩隻驚?你自以為我講隻驚壞話炸

未撚玩過係到指指點點,又話自己冇講過隻驚點

我指指點點?
我講翻事實出嚟去證明我話有好多野追嘅論點炸

邊撚係事實
全部都係連隻驚都未玩過既柒頭皮自己覺得隻驚點樣

好老實每個人想要嘅嘢都唔同
有人 活動角寶一 就ok
亦有人要全換先叫完活動

個論點完全唔同 點討論

我朋友果句就係我睇到嘅事實，完

我朋友話你比狗屌,所以係事實,完

完全唔明你條傻鳩發咁大火做咩，玩隻驚玩上腦?

閃電妹開post未牙

睇埋上面毒巴講咩啦
有病睇醫生啦
冇啦啦起哂鋼

你成日傻鳩傻鳩好撚正常呀

話傻鳩係傻鳩邊度唔正常?

我鍾意屌柒你條戇鳩仔呀

侍棒部男子的日常

講多次，一隻驚經營耐左，我之前過嘅野一定出現，我唔係諗住因為咁去屌隻驚，因為淨啲野一定會發生
所以我都唔明點解你條友起哂鋼做咩鳩

腦冇清講野是絕對的
邊個唔認同,就係起鋼,就係傻鳩

博士幫手執柒依個post

執柒

如果要開既話就標題叫下個1001唔好再開post

睇黎真係執柒咗

tg再聯絡啦 再見了

入真動物台小圈子tg谷
老母清開個個

幹也？

新大佬

我咪講過唔係我囉
講完又講

太宰治開啦
佢返緊工

有時真係發覺你地唔撚睇我啲cm

執柒咪好囉

你朋友呀嘛

仲未開

no post
nowhere to go

點解次次開新PO都會咁樣搞一輪

今次真係執柒待奉部

同我嗰時爐石post一樣
搶完1001唔肯開新post係唔係連登傳統

見你咁有緣 授權你開了

係街 叫M子開

唉屌 等我陣 用手機開

一班67

開

你又推乜閪

禾開火影post有無手足撐

撐

賣老母應該玩野多
40分前唔開就搵人開啦

開過啦

賣老母幫手執柒

比多5分鐘我，清理緊門戶

成日hey0我,唔開

唔好開
邊個開死全家

屌你用分身搶

邊位分身

係我

你食屎

repost jor

待奉部結業之時已到

你地唔準搶我1001既開post權限
已經比人搶左幾次,感到極度憤怒

改名現充部

呢啲咁冇品味既名一早改過

冇人對待奉部執笠有意見?
咁執笠了

我等到8點

現充部大老師

決定唔回你

終於搵到
有一說係講草加搵delta果時
佢老豆鬼登留低比佢發現

Ok
開post la
正經標題

你可以當係因為劇情需要而出
不過冇時間解釋

telegram 死ser 點算巧

訓

執左啦

起身屌閪啦

扶他

15小時前

侍奉部終於收皮

入群PM我

pmed

留tg add你

美波唔喺度就搞成咁

Can me 入?

hey

網上食飯正式啟動

食？

開網絡攝影機plz
98989898

唔覺意搶咗，有冇巴打接手

Ok
見係你開
我怕我唔開冇人會入

美波開啦

?

其實台仔現實入面係唔係同網上面一樣咁on9

博士好波

唔知
但博士就肯定係on lun 9

研究緊一個震精13億人既標題
比啲時間我

仲諗住你唔開

江中留唔留到言就靠你了

我決定要落去M記一轉,係餐巾上面草稿一下

[動物台狗竇96]待奉狗收皮啦

如何

係咪唔開架

係

如今得我一個人
唯把傷痛都強吞
埋首於各種工作
盼令我分心
然而亦有些東西
不可以變更

比我思考多陣先

waiting

等寂莫到夜深

驚開完你地唔中二

標題:今日既幸運指數係五星星

琴晚kelly鬧得我好啱,只有處於上位既人,放下架子先會有效果

可唔可以答應我,我開完要用個post

出黎面對!!

我開啦咁

唔得

5分鐘

琴晚好笑
係amazonjp買完野
本身dhl話27號送
點知琴日就送左比我
我話冇通知我wor
佢話電郵通知左啦
我check返 佢8點 send比我話今日送
9點佢就上到黎

錯

好難搵呀個post

開過個新啦

ok 執得

比我開

レム巴打開

レム

我開

開開開
開U lomo

我真係開架

龍三咪撚痴住哂啦
屌你老母當自己埋到堆

見美波咁想開，豪一次比佢又點話
開100先黎搶

我都真係開架

死開啦

唔得,我想開

咁我沖涼先
今晚你識做啦

你之前咪開左垃圾POST
收檔啦-,-

幫你含？

今次認真

你上次個post太鳩

神post

直程垃圾

狗post

你地班撚樣唔識欣賞行為藝術

我用500萬買開post權

狗竇唔係狗post係what ar

我地識條鐵

入去012 666 17726373呢個戶口啦

匯左錢了

レム巴打開啦

真係比我開

其實冇諗過搶

我要過平靜安逸的生活…我要活得比任何人都更幸福！！

我開好冇？

下次請早

咁u就遠離紛爭 唔好同人搶開post la

唔想俾泡菜佬同牙博開

唔好

開緊
我之後5個post內ng 搶

唔得呀

韓狗返kpop台

Killer Queen!

愛香菜巴打最近個聲優post幾高質

rerorerorerorerorero

開未，貼完圖我要沖涼啊

沖咗先啦

無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄

邊個愛香菜巴打 你係咪想比我屌

open jor 了

垃圾post,到我開了

你開啦，唔好俾美波開

準備又變泡菜名

收到風佢又要整理陰毛

屌柒你班待泰狗

博狗係高檔狗
See ng起禾地呢班唐狗

我仲未收爐

陰公

推唔起

-157就1001....

侍奉部悲願...

dllm

言峰綺禮已經拖左我兩個禮拜糧

條PK
食屎狗

好多工人比佢拖糧拖到家破人亡

好多人比佢害死
但原來唔係個個人死都會上報
好慘

佢食霸王雞架
啲雞家破人亡都冇上到報

nohope

搏盡 無悔

yo